贏唔到李城就黑哨跳水

垃圾馬體狗

咪係 死仆街

玩跳水返奧運啦

屌你老母 對我城洗唔洗用黑哨啊屌